澳門消息：廉署立案查前氣象局長馮瑞權

風暴「天鴿」重創澳門，民間炮轟氣象局預報失誤，氣象局局長馮瑞權最終辭職。澳門廉政公署指，收到大批市民投訴，再一次對氣象局的颱風預報提出質疑，要求廉署調查當中是否涉及違法或違規的情況，現立案調查馮瑞權。

廉署指，廉政專員根據《澳門特別行政區廉政公署組織法》的規定，已經批示行政申訴局，對氣象局有關颱風預報程序及內部管理展開專案調查，尤其是氣象局前局長馮瑞權在完善預報程序、改善內部管理方面所應承擔的責任，並將有關調查結果依法呈交行政長官，同時會將報告向社會公布。

去年8月颱風「妮妲」吹襲澳門，但氣象局沒有懸掛8號風球，事後廉署已收到不少市民的投訴，對氣象局決定提出質疑，要求廉署介入調查。經查，廉署雖然沒有發現氣象局不懸掛8號風球的決定存在明顯違反法律規定的情形，但在調查中發現氣象局在颱風預報的程序、所採取的標準及內部管理方面存在一定的問題，並向氣象局領導層指出問題所在及提出改善建議。

原來澳門有廉署

完全唔明同廉署有乜關係?

可能懷疑佢收左錢唔掛8號風球
例如：賭場之類

好正架

替死鬼

將個波拋曬俾佢

中國特色，貪污罪=百搭

如果有收受利益
提供利益條友都幾on9
咁都要科水

用廉署幫佢落台
查完一定話無事

呢個Hea 位食完死貓俾人踢走仲要俾人告。真係幾慘

根本佢早掛8號都唔會改變澳門基建垃圾呢個事實

肯定質晒所有死貓畀佢
轉移公眾對政府嘅不滿

佢收咗錢所以有天文大潮

又單車插棍

咁死少班停車場人

澳門有廉署

早掛8號=多啲人得閒=多啲人救車
死多啲人

補充：死少啲人沒有必然；颱風應該按風力決定

個logo

香港老廉仲係皇冠頭嘅時候, 澳門廉政已經係笑話
依家老廉都變東廠, 你話澳門變成點

香港都係, 要死番10個8個先郁到大交合

呢個仲正

點解可以咁柒

唔係諗住揾個傀儡制旗就可以平靜民怨

唔好笑人
其實香港政府部門都好多柒logo
例如呢個

九七前係咁：

搵人祭旗

我都係咁話，點會冇事，一定一沉百踩，搵個人揹鍋，轉移焦點先

最底我見到5P

其實咩係“廉正”
係咪形容啲雞又平又正

要市民舉報先do野

唔好玩喇
香港廉署都變東廠
澳門得啖笑
英國人做到中國人畀多二千年都做唔到
某d民族貪污係天生
深入小農DNA
何況澳門「世家」全部都係社團文化

做場戲啫..

支那官場個個貪
爭在貪多定貪少

所以有咩事就捉佢貪污瀆職實冇死

搵人祭旗姐

遲下個區徽可能變成門入面加個澳字

構造就好似呢個字

𨳒

廉正私處

抄家

澳門廉署既揭後語係咩?

香港果個叫I Can Accept Cash
澳門果個叫 Can't Catch Any Corruption

都無乜撚嘢分別㗎喇

馬交老廉係負責埋查公職人員瀆職嘅（好似係）

係唔係啲私人公司嚟？
澳門邊度會有廉記？

係唔係寫漏咗Ltd./Co.呢幾隻字？

屌 個警字整到兩個口咁